（屎橋）呢排好多人影低手足跳閘，不如咁

首先對住鏡頭千祈唔好認
果條友拍片影你之前
你要早過佢影返佢話返佢跳閘
再用「暴徒」「甲由」等等既稱呼話返果條撚樣
再用假藍絲account放
甚至有義士唔介意既話朋友自己互影互放
目的就係令到所有片段都唔會有人信
或者令到班廢老自己插自己人
我知未必位位手足覺得咁做係好
但我唔想班手足有手尾跟
光復香港
時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

另外我今日見到有條撚樣企旺角站閘門前面
垂低手用單手拎住電話扮等人但係係拍緊片
見到有D咁既仆街手足就要小心

不如是旦搵個廢老影佢跳閘老屈

我都有咁諗過
不過唔係諗影佢先，係諗如果佢影你，你即刻對鏡頭問佢點解要跳閘
仲要好認真果種，話我明明睇住你跳你仲惡人先告狀
然後藍絲tone係咪追問同鬧佢
佢就算話係你跳你都要企硬話返佢
總之搞到佢條片用唔著

呢招ok
跟手再大大聲嗌有個廢老搭車唔俾錢呀引其他手足幫拖

大大聲話佢地鐵站唔影得相

跳完唔理有冇人都應該即跑走
好多時係D人慢慢行
留意4周 即時跑走 唔好停留

其實跳完應該即刻跑走
同埋我唔明點解大家唔戴定個口罩先跳，明明平時有行動都會戴

我見兩段片女手足都無帶先建議呢條屎橋
有罩就影都唔驚
無既就用下呢個方法
加油手足

驚影到同路人
又影響民意

佢地唔撚驚，黨鐵唔會罰佢地

對著鏡頭宣傳跳閘啦

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

有時間叫大家罷去黨鐵商場 同杯尻黨鐵廣告商好過

最好跑走啦
唔得
大家互影 自己手機 擋住自己個樣 ，屈返佢 暴徒